Dado el siguiente array, haz una suma de todos las notas de los examenes de los alumnos que esten aprobados usando la función .reduce().

```js

const exams = [

    {​​name: 'Abel Cabeza Román', score: 5}​​,

    {​​name: 'Maria Aranda Jimenez', score: 1}​​,

    {​​name: 'Cristóbal Martínez Lorenzo', score: 6}​​,

    {​​name: 'Mercedez Regrera Brito', score: 7}​​,

    {​​name: 'Pamela Anderson', score: 3}​​,

    {​​name: 'Enrique Perez Lijó', score: 6}​​,

    {​​name: 'Pedro Benitez Pacheco', score: 8}​​,

    {​​name: 'Ayumi Hamasaki', score: 4}​​,

    {​​name: 'Robert Kiyosaki', score: 2}​​,

    {​​name: 'Keanu Reeves', score: 10}​​

];

```
